[被清算]撐港NBA火箭總經理莫雷被辭職

據《ESPN》權威記者沃納洛斯基(Adrian Wojnarowski)爆料，NBA火箭總管莫雷(Daryl Morey)主動請辭。
莫雷去年10月在推特發表挺港言論，原本只是一則發表個人意見的推特，卻演變成「國際事件」，引來中國強烈反彈，一度從封殺火箭隊「升級」成全面抵制NBA。當時火箭老闆費爾蒂塔(Tilman Fertitta)還曾表示莫雷的工作不會受到影響，仍會擔任總管。

一早估到NBA等到件事丟淡就會做嘢

lbj 個啲唔出聲嘅？
唔係講人權 blm架咩？
一見到支那啲左膠就縮返哂入老母個閪

無得鬥
依家五千萬頂薪都係靠大陸

想睇美國佬呢個民主燈塔被攻陷一刻
twitter facebook做緊啦，freedom of speech is a joke

熱烈慶祝美利堅社會主義人民民主共和國成立

Xi: shut up and dribble
LBJ: *dribble*

好撚假成個nba

由上至下都不知所謂

呢單野肯定又一次引爆全美國

加速

最近中國係唔係又可以播返NBA?

係

痴撚線架？咁都可以跪？

唔怪得美國本土收視率差咗咁多

但事實NFL先係美國最受歡迎運動，希望呢個冇咁奶共啦

我大支那已經控制美國

FOJ is the king

當美國都比支那攻佔，世界末日不遠了
全球好快黎一次大洗牌

好撚柒呀NBA

冇咁奶共不過極多左膠
迫redskins改隊名 痴線
仲有唔記得係咪有個球員唔太企喺blm個邊
又比人(隊友 fans)插到反艇

手足

fb+twitter+nba

出條閪聲咩個奶共J

占屎睇唔撚到呀

美帝淪陷

Nba垃圾運動 快手執

點解支那咁大影響力

LBJ 慶祝中啦
佢當時叫NBA處罰morey

美國睇嚟都喺咁先

作為一個球迷，件事無咁誇。因為火箭今年成績差，個陣換到亂曬龍又到樽頸位。炒個總經理換作風同管理層係正常球圈發生既事。

全面向支那示好

火箭淨係食姚明同林書豪個水都

中國製冠軍

[ NBA 戰線 ] 皇帝占

我都係球迷，借機會炒咋。莫雷喺火箭左10幾年啦大佬。有幾多個GM可以做咁耐？佢喺火箭嘅地位一直好穩固，老細唔泵水都令隊波入到兩次西決仲想點？
佢話想轉行，你諗吓係咪因為其他NBA球隊唔敢請佢？

真，季後賽失利多數都向教練同管理層開刀，
只係佢之前講過嘅嘢而家辭職好敏感。

其實牆內球迷好易變黃絲
可能係比較多翻牆同睇外國新聞既一群
宣傳下可能會搞到牆內擺睇就搞笑

睇虎扑啲人開心到高潮咗十鳩幾次咁

睇清楚兩黨同左媒形勢，就應該做實事, 背水一戰

主動請辭叫唔叫被清算

7箭當日放棄猴
猴家下拎左冠
根本對肥雷＆鬍鬚佬致命打擊

唔好咁天真啦，佢而家連NBA都無得玩。以前俾著佢一辭職，大把球隊爭住俾Offer佢，前幾年我做火箭球迷，就睇過相關新聞，好多球隊想請佢。

唔怪得支那復播，原來講掂數，左膠繼續睇唔到

執柒咗個NBA 全部返屋企玩玩具啦

火箭論壇屌晒鬼

NFL咪又係成班左狗

Tilman係火箭老闆

火箭咁撚奶共
咁多年d出名既中國球員 周琦 姚明
都係火箭簽 根本就淨係想賺rmb

罷睇nba未連登仔？大陸都叫罷過下 比啲骨氣！

真係問責既 點解唔係coach先？死亡五小

大帝幾時過去打CBA

拎住支🇨🇳🇨🇳🇨🇳然後恥笑莫雷。

如果要開刀後姚明時代一早搞撚左佢啦
今年戰績不過不失second round對湖人輸都好合理
同埋簽wb過黎係哈登主意 無理由要moray硬食

呢個真，莫雷係有能力㗎。 nba有個唔知咩數字統計都係佢整出黎㗎

真實命中率

大陸罷完幾日之後
銀仔企撚硬之後大陸又咪係死死氣解禁
罷黎有乜意思

季後賽係到做on9仔同公鹿帶頭發起罷賽投票，點知季後賽大部分球隊都想繼續打，跟住就做死狗打番

拎下social attention姐

唔知點解咁換gm話唔埋想清走埋夏登，直接抽波算

一早炒左

唔會喇

Lost everything but trump

想發大財賺人民幣賺easy money都不分膚色的
LBJ係咪靜哂

難怪大陸突然間有得睇NBA
不過大陸唔夠膽搞BTS

垃圾NBA

睇黎傾掂左

好似韓國瑜咁
唔了解 唔清楚 唔評論

IG有報導，我去扇扇火先🇨🇳🇨🇳

真係想投共了
想埋沒良心了,好嗎?

力架lbj唔撚出聲？屌你老母

不過而家有球隊戰績停滯不前、建隊理念飽受爭議做遮醜布

想繼續燒我惗仲需要本人/其他消息人士爆料先得

仲年年想造星
mvp頒比唔同人
Westbrook刷數據平均大3元
但隊波成績pat 屎咁又話mvp

CBA終於做野

左膠根本由頭到尾都係受共產黨資助同推波助瀾既一種意識型態
用嚟控制西方文明社會
立場永遠同共產黨一樣
今次迫到現形
睇嚟出真料喇

中國加油

後姚明時代個期佢年年出名唔駛TANK都KEEP到戰力炒D咩老細不知幾滿意
但家陣佢換到個陣鳩一鳩又唔睇

都話係主動請辭
on9兒登仔咁易俾人帶風向

一定係主動被請辭

Rmbj仆街死 抵你老母俾west屌

英超未一撚樣

李旺揚都係自殺，戇鳩

見有火箭球迷comment好開心
話呢幾年d trade唔掂
但早年入到final 然後又放Capela
真係關Morey事?

知唔知有一年莫雷入左西決下一年trade個明星球員（Lawson)返嚟連季後賽都入唔到佢都冇俾人郁未有NBA風波之前佢喺火箭嘅地位好撚穩固㗎

美國都清算
如果美國呢個世界玩完

有睇火箭嘅球迷根本就預咗Morey對著Tilman Fertitta呢個閪人，走人根本係時間嘅問題
當你嘅老闆要你補強爭冠軍，但係佢本人又唔肯俾稅，於是每個交易限期就要做交易keep住球隊人工低，結果隊波冇乜未來選秀資產，俾著係你都唔會想做落去啦

其實兩件事可能無關係
人地辭職唔一定關香港事
睇reddit 都有人話本身個tilman fertitta 份人好撚閪，所以先頂唔順想走

上個老闆都係姐，火箭球迷都成日屌

首先Lawson都球星
你不如話佢呢幾年俾佢撚到個魔球陣一年魔過一年然後一年鳩過一年
老細先落佢鑊想推到重黎好過啦
陣容期望個D都唔同哂都揾黎講

客觀啲講，魔球理論講撚咗咁多年，隊波砌極都突唔到圍，係衰啲嘅

Tilman Fertitta閪人級數接近紐約人嘅James Dolan

又跪

湖人嗰班5毛開香檳都開唔切

鳩其實都有迪安東尼責任嘅，條友真係幾乎場場都主力打足，鐵人都變廢人啦

所以佢咪走撚埋

Lawson當時仲當打架，點講都好都大大補強咗控衛嘅位置。但最後戰績差到+01都未俾人炒

nigga野就係垃圾

佢其實肥瓜嚟嗰年就應該走啦，真係搞到朶臭

咁你係咪覺得Lawson收皮同換WB冇進步係同一個級數吖
係我收皮喇

NBA 唔跪撚有錢咩
國內垃圾聯賽，唔夠職棒，冰曲其他聯賽鬥
你睇下個垃圾RMBJ 做哂NBA 代言人咁款去奶共就知咩事啦

Shut up and take my damn money

其實可能係火箭太廢

火箭搞到咁廢，莫雷走都好撚合理呀
本身cp3加harden都好過而家變咗小寶
咁都可以扯嚟講

希望harden 會走，莫雷走左，佢應該冇留低既理由。

Feel 到Adam Silver 都好大壓力

我覺得你個幾年根本都冇睇火箭
我就係嗰幾年係火箭球迷

wb係哈登點名，trade走cp3都係

持續善意

xi: 殺特阿不 安得 吉普

你話冇咪冇囉
你覺得當年個陣容老細既期望同依家係有得比？
而且當年明哥走左個期仲要已經唔係依家老細你攞黎比都已經有問題
你覺得佢依定執隊波思路係冇問題？
你覺得今年成績係真係過得去？
你再望下火箭黎緊幾年個CAP係咩環境？
不過你都有哂先入為主你咪自便囉

個一年打咗入西決，隊中有侯活，發帶兄弟，lawson同harden都打唔入季後賽都無俾人炒。請問同而家嘅陣容爭得幾遠？未計今年都西岸第四，季後賽第二輪喎。未入季後賽到西岸第四係咩概念請問？

Twitter箭迷一面倒撐Morey
反老細

支BA

twitter resume normal 時一定要推

個季入左Playoff wo
我記得哈登係未Miss過Playoff

Cctoy有幾多人有跟開nba

首先個年係第一round俾湧4-1點撚唔入季後賽啊
第二"個陣同而家嘅陣容爭得幾遠"
呢句你都講得出我真係唔識駁你贏囉

仲有火箭一直都好食中國市場，莫雷一日喺度，支那央視，騰訊同埋好多方面都會繼續抵制，你覺得個老細個心入邊唔想炒佢？
依個先係我以前就一直覺得火箭會搵機會炒佢嘅原因

咪同cc toy癲啦

第一點我記錯，但西岸第八呢個戰績都一定係收硬皮。第二，爭係幾遠啊上年打到入西決㗎，仲西決第一場josh smith就整傷dh，本來好似lead緊。我諗係你覺得覺得cp3 or even wb >>dh+lawson姐

上年打到入西決㗎，仲西決第一場josh smith就整傷dh

Up咩撚

CCTai 真係好多on9 做咗13年就包做一世？換咗老闆有新作風有乜出奇 何況火箭呢幾年以爭冠做目標 達唔到目標咪搵佢開刀囉

上一年

55

爆未

你就戇鳩啦，火箭咁食中國市場，依家佢搞到冇咗，完咗一季風聲細咗仲唔快啲炒人補鑊，唔係下季支那電視仲係冇火箭播
天真

要跪一早炒咗啦
今次多數籃球原因

用咁多嘢換西書 已經失敗交易

你咪撚理 總之就係政治打壓 你想同時事台過唔去？

用cp3換返嚟咋

係啦係啦，你最威啦天才，看透世事

請問有冇Twitter 呢
想retweet 下

都唔知究竟邊個冇睇波

錯啦，Black lives matter 先係最受歡迎運動

隊波俾Morey砌到不可逆轉係事實 Morey自己有冇出聲受迫害啊 你唔好咁撚多幻想啦

打錯姐，2015-2016西岸第八，2014-2015西決咪上一年囉。我知你根本就冇睇火箭波餵埋比你

Nba總裁Adam Silver當時唔係話人有言論自由咩

全部申請轉國籍做中國人打CBA咪得囉

照你咁講今年係聯盟造冠軍+FMVP俾RMBJ以平息中共怒氣

B乜撚野LM？
根本就係CCP Lives Matter，
原本BLM唔係咩野問題，
問題係班球員雙重標準得太明顯，
就算撇除國際政治唔講，
佢地一樣係會攻擊白人球員同歧視亞裔，
然後就輕輕帶過，
甚至理直氣壯咁話「NBA一直都係黑人主導」，WTF?

NBA一直都係黑人主導

你作架

RMBJ日日喺度Kobe Kobe，屎眼都要比佢啦大佬

仲未計B L M，條撚樣真係好撚虛偽

仲出過件印住「火箭」嘅波衫

所以咪有啲傻鳩先會覺得係火箭成績不達預期先炒人囉

奶到啪啪聲

之後個幾場鳩猴然後出足仲要搶撚到我湧爆板啊大哥
下季就係佢自己鳩trade lawson番黎搞到亂哂個陣最後哈登神打救左佢一
當年個"西決"陣容你望下當年入西決點入先啦大佬佢個陣都有得吹
不過你眼中得你有睇既啫
識睇到波識到話鳩猴加lawson勁過WB唔知你睇緊邊個平行時空既啫不過係

i mean 黑人劣勢時就要求平等，
黑人主導時有冇諗過比機會其他族裔？
咁樣冇問題嗎？

你有冇聽過Steve Nash做教練單野？
有黑人講波佬話「應該比更多機會黑人做教練」
（事實上NBA都出過好幾個黑人教練，並冇特別劣勢）

推呀

你條傻鳩連當年火箭入playoff都可以唔記得
對面個隊仲要73湧黎
就咪撚學人串人冇睇波啦

咁清唔清埋西書
究極抽波重組

FYR 火箭呢隊波唔tank 唔抽波的

錢作怪，所以一定要毀滅支支要佢一蚊都冇

wb自己單獨帶過球隊入總決賽先同侯活比啦。我唔係覺得wb>dh+lawson，我係直頭覺得dh>wb

推

大家入去聲援

Twitter link?

Link?

NBA啲力架真係好撚柒樣衰
好似猩猩猿人咁

嗰年火箭差到咁，都廢撚事睇火箭。個年莫雷又真係冇俾人炒喎你點解釋

冇睇
學人串人冇睇
你收撚皮啦就

關撚事咩 成班唔知頭唔知路，一睇就知無睇開波
火箭呢個經理一心想複製mlb嘅魔球成功例子，簽左跑轟大師d. antoni+ 先後多次圍繞聯盟mvp harden黎打造爭冠陣容，先後搭配過幾個巨星級球員(westbrook, cp3)，結果年年都雷聲大雨點小，連總決賽都入唔到，就算老細唔炒佢，佢自己都無癮啦
火箭人事大變動又唔見你講，個教練今年輸左季後賽無幾耐即刻引咎辭職啦，咁一手打造魔球體系嘅gm辭職有咩出奇

事實係morey 已經冇能力帶領球隊向上
火箭呢隊波一直都係追求win now嘅狀態
已經用盡晒未來可用嘅1st round pick
球隊核心成員全部都係高峰或者高峰已過

想trade又冇好資產
想pick又冇pick
球隊已經冇可能再向上
5小已經係最後嘅豪賭
輸左就冇架啦

嚟緊球隊實力只會下降
要保持收入只能夠靠中國
咁即係話morey只能out

對morey都係好事
佢係個好出色嘅gm
最叻做trade
唔應該浪費時間係火箭隊身上

因為我強調梗一四至一五年入西決，第二年連季後賽都爭啲入唔到都無事囉傻仔

可能啦莫雷前年續cp3，上年cp3加一堆選秀換WB。今年已經冇咩空間操作
老闆想換下團隊都錯唔哂

利申，最惜火箭d簡體廣告

支那狗口講罷睇姐
咪又係準時起身翻牆睇直播
唔明nba點解要驚到咁

呢啲就叫心水清啦，比2個mvp你玩，教練都你揀埋，透支曬未來，結果連總決賽都入唔到，辭職有咩出奇。
教練組走得仲早啦，先係防守教練，跟住主教練，咁係咪清算呀

又可以煲番大件事吸中間派啲票

比埋LINK 可以RT 同LIKE呀

個年冇睇又可以講個年個陣靚甚至靚過依家
大佬你唔好咁痴線啦

炒左佢個cap會變？你話佢無料炒佢都合理呀，但佢又唔係。依家火箭個薪金狀況都唔算好嚴重，wb knicks好似都想要，我唔覺得而家嘅火箭莫雷搞唔掂

瘤弱人咩都想要架啦
火箭薪金情況唔嚴重？
上年差少少house都俾唔到約

第二年補左lawson都仲唔靚我唔係完全冇睇，係越打越差冇再睇姐。我講緊直播喎，唔係冇留意火箭喎。我有冇睇直播同佢嗰陣靚唔靚有咩關係呢天才

如果你問我，我淨係覺得Gordon係爛約，但佢係功臣。wb份約應該交易得走。之前Ryan Anderson同cp3份約都睇死佢搞唔掂㗎啦，點知冇幾耐就交易走咗

未簽哈登返黎果陣比人屌到on9
問做咩養養下dragic又唔養換Lowry

Alexander咪啱哂用
年年唔駛tank買下飛就夠

作為曾經既Morey hater，估唔到今日要為Morey講咁多說話

中國（美國市） 指日可待

佢轉工去活塞公牛老鷹仲好喇
大把空間發揮

其實都唔關中唔中國事
本身老闆就唔想使錢又要有成就
宜家佢啲生意縮水 根本就唔會想用咁多錢
咁做落去仲有咩意思

btw 主教練係完合約走人，防守教練係一早退休完全扭曲事實
我發覺表達莫雷唔關政治風波事嘅都係咁歪曲啲事實

lbj直情應該被判死刑充公財產

55

又FF

依家火箭個薪金狀況都唔算好嚴重

你開住CAP ROOM圖先鳩吹啦

圖係支那虎扑度cap
個火箭論壇叫Cluchfans

美國人醒未呀，支共殺到埋身喇

炒左係唔會變cap
但個cap dm變到咁係佢有份搞出黎

美國人就快要全部學中文

咁你講吓囉有咩約係唔合理，wb一定送得走,Eric Gordon難度大啲，仲有其他咩
你覺得火箭已經好誇張嘅話，咁你睇吓勇士先

睇返呢個post就知鬼佬根本馬照跑舞照跳

對好多美國土佬，china issue本來唔係issue，多得FB twitter nba，而家變成好大嘅issue

lakers 唔賤放都唔得啦
L.A.班左膠屌撚佢化

其實唔止火箭出左中文波衫

勇士傾屎都有

關鬼事，係佢個套魔球理論run咗咁多年都冇料到，咪將佢同個教練打包走人

勇士誇過你唔代表你唔誇呀大哥

老細唔比稅都年年入Playoff都叫無料
又要馬兒好，又要馬兒不吃草

左膠睇唔到

一定送得走

勇士大半隊正資產
火箭正資產數埋得harden

同鳩fington

lbj一早出左聲 佢咪第一個叫morey收聲果個囉
話人not educated enough呀嘛

咁咪係囉
防守教練退休就得
主教練完約跟住轉隊教都得
跟住個gm接管隊波後搞到而家咁，對上對唔住老細條水喉，對內無曬操作空間，對下對唔住啲球迷，辭職1就係1被清算

玩咗咁多年咪改下囉，好正常啫，佢手上啲牌唔差wo

除咗我講嗰啲合約之外，仲有邊啲唔合理？
我講過嗰啲，wb交易得走，gordan唔敢講。但有份千幾二千萬嘅合約係爛約，咁多年嚟係好多球隊上都瘋狂出現

有冇料就認真觀點與角度
你話重建隊唔上唔落隊aim年年入playoff係冇咩錯
但佢前trade cp3後trade西書係想win now架啦
冇冠=失敗 要下台係正常 eg doc rivers
只係morey開季個時單野個反應太大
忽略左今季火箭唔掂啫

Wb 唔貼pick 交易得走我咩都得

你太睇小上面d 洗腦教育
1. 爹親娘親不及黨親。
2. 外國有醜聞：NMSL，外國不如強國；強國有醜聞：沒事兒，國家會處理好，等等下就會變好。
3. 有d 咩不利國家ge 事，講出來果個就係攪事。就算事後證明講出來係好事，贊完但都要鬧你做咩出聲。

ryan anderson同cp3都曾經咁講㗎啦，拿

再講唔關爛唔爛約事
係要變既空間極低

你係Gm 你都唔玩啦

Ryan Cp3 唔駛貼pick 走？
你咩時空？

西書除瘤弱人外邊個會搏呀
31歲4年4千萬呀
佢嘅skill set重要冇遠距呀

我印象中付出真係唔算好多無當時啲人講到咁天崩地裂

Ar

Ryan 係爛約對換

你check 左cp3 個trade 先講啦

咁依家有邊隊會肯要wb？

cp3 係人工同wb 匹配得到

我真係諗唔到有邊隊會要佢

罷睇nba

我意思係冇當時啲人喺交易走佢哋之前講到咁天崩地裂，籌碼付出之少完全係驚喜

好似話紐約人有興趣

And yet your fellow leftists/liberals are voting for Biden

Never underestimate the infiltration Kung-Fu!!!
Hundreds of years in experience!
How can USA win?

明明今季啲好多球評都講，今季佢同Mike D'Antoni 再幫唔到火箭拎冠就走撚硬

4個first round 呀哥

CC TOY係咁架啦

眼中只有佢個套先係正道

唔續Ariza點樣win now
當年重要性僅次於雙後場
每年火箭既首要任務係將個人工壓落稅線下
Morey可以做到咁已經做到好盡

只可以話雙星8000萬累事

肯定啦，火箭老闆年年爭一蚊要交重稅就賣主力，
年年避重稅，根本冇爭冠野心，morey可以令火箭避到重稅又年年入到playoffs,根本出面大把人要呢種總經理。你睇下依家nba其他隊有冇人搶morey?

咁都唔係win now？

打極致嘅小球，放走埋 capela，擺明all in今年

ariza啲數據都不復當年勇啦

R哂頭火箭咁都叫唔想WIN NOW

呢隊波根本無咩未來

咁又唔係話得火箭會想賺RMB

推上Twitter

睇返係既我真係忘記咗。但我記得，我之所以會覺得冇咩付出，係因為一年前W B價值都仲好高，你哋係咪忘記咗，單交易除咗係送走cp3，仲包括埋拎wb返嚟。兩個首輪再加兩個互換權，換wb加送走爛約，對比Paul Geroge 單天價籌碼交易，真係已經做得好好啦。

雙MVP 唔係win now

唔知講咩好...

公道啲講
佢trade埋capela
係all in終極小球賭埋最後一舖了
未到季尾都知一係得一係就痾拔甩
鬍鬚仔傾都唔傾就話唔續就知黎緊下季個情況有幾差。
話就話紐約有興趣WB?
但紐約有咩係你想要既？
人地要食你爛約時你人地就唔會俾番爛約要你食？
如果要重建不如無眼屎乾淨盲拍拍屁股走人好過
一個唔覺意trade唔走，兩個四千萬既人塞係度
又要擺爛唔成半天吊，呢份工真係好惡做。
同埋唔好同勇士比
人地份份大約咬開都冠軍係衝冠既拼圖
火箭連教練都未有呀

你確定wb呢個痛瘤價值高？...

火箭遙距係想博下炸

火箭攪咁多年投入咁多都一二輪
好難唔炒人或叫辭職喎
又唔好拎埋支那黎講

Sam Presti 瞓著左都應該會笑醒

夾硬比肯定PG 抵過WB

PG起碼短約D

某程度上對波搞波方針都錯左

PG表面上既「用途」都大啲
又有D又可以單打得分
但過左今個playoff就⋯算把啦

morey上年出咗聲之後 有人估佢想入政界

咪係，個個都話west操盤得好靚（包括我自己）

係得樓主唔係咁諗

pg交易嗰季就真係mpv級數啦，仲要啞狗講到明要pg先肯去快艇

絕對係想win now。只係達唔到預期結果

呢個係結果論

退一步講WB 又好好表現咩

嗰陣我就唔睇好㗎啦，我仲好記得虎撲班火箭迷開心到叫晒春。
wb係 okc signature，火箭俾啲誠意根本唔會交易到得到佢返嚟

火箭一路都透支緊未來
上次自用First round pick已經係15年pick sam dakker(隨便查，可能唔準)
我意思係真係咁想win，點會唔all in，有用既人就續左佢，咪就係因為老細首先目的都係慳錢，所以咪寧願繼續貼pick去"升級"，而唔係"升級"、課金一齊做。
好似騎士咁姐，明知JR9成都變爛約但係都貴+長續，呢樣咪係分別
都係個句，一個唔課金既老細話佢想Win，真係說服唔到我
好撚記得早幾年隊隊係交易截止日前係換人補強，係得火箭不斷換空氣慳錢

唔俾啲誠意

咪係 隊波年年都瘋狂換人 有harden=有PO票 個老闆就係想賺快錢冇諗住爭冠

呢下又係笑左
唔關誠意問題事
而係得西書同波縮match到
Okc俾pg13條撚屌起尾注後
都唔想哂西書時間
然後咁啱得咁橋火箭有個波縮想要人幫下手清
咪大家交換 而波縮生涯尾okc要多啲野先肯幫清係正常
點知波縮回春 呀龜變廢

陰謀論
出句聲都要有利益

講左n年
Nba 有心沖冠軍老闆一年都無三五個

年年輸到仆街年年賺大錢

比著你都唔課金啦

佢被辭職 對於侵侵係好消息 助選應記一功

陰謀論

Resign 都係清算

分分鐘又係政治操作 侵侵係最大得益者

佢呢個時候resign對特朗普係好事幫侵侵吸籃球選民票

我知啊，但你唔係認為當時火箭剩係用cp3換西書雷霆都噏頭掛 咁梗係要用返佢當時值得嘅籌碼去換，所以我先話個啲係誠意始終要比。冇pg單嘢，雷霆根本直頭唔會交易走西書

玩具撚係咁上下

客觀

虎撲10月16日日報Hoop Central發推表示，據ESPN記者Macmahon披露，火箭老闆蒂爾曼-費爾蒂塔促成了當初拉塞爾-威斯布魯克和克里斯-保羅的交易。

麥克馬洪說：“這場交易之所以會發生是因為火箭老闆蒂爾曼-費爾蒂塔想這樣做。他認為克里斯-保羅的合同是他在商業界或者體育界所見過的最爛的 合同。”

北京時間2019年7月12日，火箭和雷霆達成一筆重磅交易，雷霆將拉塞爾-威斯布魯克送至火箭並得到克里斯-保羅，一個2024年的首輪籤和一個2026年的 首輪簽，外加2021年和2025年的選秀權互換。

其實想要最尾個twitter

垃圾

中央廣播電視總台央視體育頻道報導16日上午稱，我們已經獲悉莫雷辭職，對此不作評論。我們祝賀拉斐爾·斯通升職為火箭隊新任總經理。我們在此之前，任何 企圖傷害中國人民感情的言行都要付出代價。希望莫雷先生一路走好。

我都唔明自動請辭都可以屌獲金做乜撚野
咁kanter自己唔打波又係唔係土耳其政府問題定NBA 施壓

講撚到做咗咁多年係唔會請辭咁
唔該睇下今多年黎火箭發生咩事先
戰績永遠係plAyoffs 一二輪遊
咁多年都係
咁你點搞呀

咁多年？

總之個連登仔個邏輯係
一個出聲既人有乜動作
都係被乜乜, 被乜乜

由1995年起得2次去到西區決賽
2次都係打勇
兩次都輸
咁唔係年年一二輪遊係咩?

其實你都係排除曬所有可能性
一心想話係中共問題
不過講到得單一理由就唔係幾好囉

ff 下好

只可以話個時間點係曖昧
但係唔係完全關事就有待商榷
換個人大家可能會明啲
假設文件河撐港
然後今年3-1俾金塊反cup
咁佢使唔使走 都係會走
同時都係會有呢個post
然後上面morey個名收文件河

一直以黎都係同阿仙奴既理念一樣。

當初係用頂薪簽既猴，同依家係用底薪簽既猴，咁都致命打擊

猴想講冇foj都唔會有冠
今季潮佢個角色只係藍領
主力係foj同ad 咁都抽 笑左
你話主力係猴咁抽都合理
但個時係火箭猴都毒瘤化
咁唔要佢正常下話

啲人估啫 因為morey本身同reps啲人熟

Pin呢個把撚咩 又唔係中共控制火箭逼走人 你咪撚再將自己猜測當事實啦屌你老母

你係有證據就放來源出嚟

講咗12頁你都冇fact check Morey係因為撐港事件而辭職 樓主唔該收收皮先

你呢個po一口咬定Morey係受政治迫害而走 你咁撚肯定就拎證據出嚟 fact check咗乜嘢 合理推斷唔代表你一定啱架on9仔

收皮啦五毛，你係第二個post都係咁幫NBA講說話

你冇fact check Morey係因咩事辭職就喺度開po就係你唔啱 你可以推測但冇證據就唔好帶風向Morey係因為被追究撐港而辭職

講撚咗咁耐你都冇證據就申請del po啦

睇左莫雷拉

你個腦真係拎嚟裝飾睇nba睇到盲咗

大家去morey IG 留個言支持啦
小粉紅已經出征

Where is LBJ

cp3, westbrook融入唔到
隊波無後備打死6個人
換黎換去搞到隊波無晒未來
都入唔到final..
其實都係時候要炒

夾CP3打到西決
西書season打到識飛入左3陣
係Playoff前奶左武肺，然後又有傷
點融入唔到

兩個係okc都打得更加好
波叔係火箭被人話廢老，去到okc回春
wb近2年體能下滑根本唔應該簽

成績問題
其實mda責任大d
不過走得快
morey跟佢跳船有乜出奇

講成績CP3同西書都係火箭好過原隊⋯
換走CP3係因為佢傷+同哈登不和
換西書係無選擇既選擇黎

其實火箭今年都係最後一搏
呢家隊野無晒前途
harden都過左高峰期
今年po都無前幾年咁
可以一場爆到5,60分
再落去成績只會越黎越差

哈登playoff career high 45分⋯

ok
我印象流球迷

莫雷自己解畫話想陪屋企人
火箭係出局之後有承諾過唔會炒莫雷

結果係莫雷自己走

下Morey自己請辭架喎

其實有得估嘅

九成九係Fertitta請新教練想諗縮數，Morey冇癮咪走人

Fertitta declared Morey's job "safe" two days after the Rockets' elimination, saying he would trust the general manager to lead the coaching search and would sign off on Morey's selection.

Fertitta said Morey warned him in March 2019 -- when the GM signed a five-year contract extension -- that this could be a year when he decided to step away because of his son's high school graduation.

不如睇左內文先再出黎發表偉論

班有錢佬用幾千萬移民美國
點知冇幾年美國就變咗中國殖民地
可以同佢哋攬炒
諗下都爽

好多野係大家幫手推先有用

收聲啦你 樓主話係就係

都係個句啦 時間點係曖昧嘅

去華人Twitter 同牆內Boycott NBA

我幾時有講過佢GM個位唔安全

後面個句「saying he would trust the general manager to lead the coaching search and would sign off on Morey's selection.」

根本就唔係你地諗嘅咁

火箭由頭到尾都好撐好信莫雷

Fertitta就係啲咁嘅西人

係信Morey呀，但係俾唔到咁多錢請佢想要嘅人喎，都係搵過第二個教練人選啦

睇咗兩年火箭trade deadline都知佢係咩人啦，口口聲聲話肯為爭冠俾稅，到最尾咪又係要Morey做交易避稅

如果唔係點解火箭球迷咁憎佢

樓主係邊呀 我地搵緊你呀

迪安東尼走咗之後莫雷點會唔走政治只會係其中一個因素、邊可能係主因

無咁奶咪又係錢 因為支那人唔睇NFL

咁講啦 火箭成隊波要重建啦 搞左咁多季都係入唔到final
成個system要重建 morey係成個火箭價值觀嘅大腦 唔係d'antoni 佢走都係正常嘅 睇下有冇nba隊請番佢咪知係咪迫害

問題係宜家冇乜NBA球隊想換管理層
同埋以Morey嘅資歷真係唔怕冇路數
做下顧問 或者周圍去做guest speaker都得

西書獲獲playoff自爆
咩大三元MVP都好
都係不了

跳船？ 佢仲可唔可以係nba都成問題呀。擺明係政治問題

賣飛你估賣戒指？

火箭跟本由迪安東尼揸旗開始已經收皮
唔好同我講哈登場場30+龜龜場場大三元
迪安東尼高勝率五小陣
去唔到冠軍隊level就係去唔到
Morey跟本就同佢走唔走無關
再睇下火箭有邊個股東先
再睇下nba點解成日話鳩人講政治野
跟本就係想奶共攻中國市場

著名記者Sam Amick和Kelly Iko聯合報導，莫雷辭職這件事並不是突然決定的，在過去幾週，莫雷就已經被火箭老闆費爾蒂塔削弱了他的權利，從而導致他開始決定不 再擔任火箭總經理職務，而是作為一名顧問在工作

兩名匿名火箭新主帥候選人透露，在參與面試新教練過程中，莫雷並沒有扮演一個重要角色，這就很不對勁，同時他們表示那時候並沒有聽到莫雷要離隊的消息

隨後火箭官方新聞推特Rockets Nation證實，火箭在莫雷的職位上很大的削弱了他的權利，甚至在決定下一任主教練這個問題他都沒有發言權，這也是莫雷辭職的一個主要原因

俾人迫走

咁撚多年都衝唔到冠唔轉方向咩
舉個例子 Doc Rivers以前係撈埋大飛gm架
然後搞到一舊屎都俾人削番落只做教練啦
又叫逼佢走？

河狗咁撚廢自己汁野躝啦

啱，追post真係想駁樓主但懶得駁

CP同WB份約差唔多貴同長
只係打個賭搵個後生同埋同Harden fd底嘅番嚟
樓豬唔熟火箭就唔好乜都up
俾到盡你只係追過下火箭 level

根本就PG走咗 okc焗住重建
送wb去火箭只係成人之美
Okc蠢唔晒順手拎幾個picks咁解

樓豬下次都係有source先開post啦
不過引到班高質rockets fans出嚟

講咁多無謂，睇下仲有冇人請佢就知關唔關事

推 [突發] 環保少女Greta Thunberg 聲援 拯救十二港人！ - 分享自 LIHKG 討論區

柒頭LBJ
好撚多柒頭迷佢
著撚哂衫咁

樓主 morey俾76請左播 你又點睇

當日我已經出左專訪新聞
莫雷同火箭老闆自己澄清話唔關支那事

樓主條ON9仲唔信，話客套說話死口要話係支那比壓力

估唔到咁快就再收樓主皮

唔好唔記得數字人係其中一隊奶共隊黎

Cc toy又柒
又唔識又要講

又要扮專家

莫雷做左76人管理層了
想知仲係咪撐港被逼害？

出嚟講兩句丫

我地冇丟淡件事呀
希望樓主都唔好丟淡
勇敢面對莫雷過東岸再創高峰嘅事實